老豆搵仔，你冋我跪地道歉

（轉載）
強烈要求 老竇搵仔Admin出嚟公開道歉 你哋當我地FA 係Condom?

話明唔割蓆，我對天發誓我絕對冇同你地割蓆，但係冇話唔屌得！我好多FA隊友都係Poly 唔走得而你哋已經有成功走咗. 而我本人呢兩日每日做足12個鐘！中間只係瞓咗兩個鐘！點解?咪就係因為你哋囉！

人哋中大浸大全部撤，講咗星期六日休息，你哋就任性一意孤行係要死守住Poly. 一路叫你地走唔走，開埋家長車來接都唔走。之後俾人圍就要全世界來救你，唔救就屌鳩人當你係Condom. 幾多手足送咗頭，幾多手足受傷, 你唔好同我講你一啲內疚都冇！

你唔好同我講話守住Poly有啲乜撚嘢意義. 話可以幫到三罷，紅隧快閃塞都唔係第一次啦點解一定要死守着Poly? 咁多條天橋橫跨去紅隧嘅道路，仲有你唔好唔記得紅隧係有兩邊出入口㗎。

因為你第一個錯誤嘅決定，搞到咁多人送咗頭然之後你仲好意思就怪責香港人！你以為你自己係乜嘢啊！我屌你老味！

（唔該同我轉到佢哋睇撚到為止）

#老豆搵仔

一陣老豆搵仔又發脾氣架啦

blame the victim

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

對家出盡全力分化

不完美 可改善 不割

我見Facebook 有人出，老實做錯就要認！唔係分化係檢討！

樓主我buy你其實
一打陣地就係錯，而家全世界黎救仲搞到自損幾百
你睇番8月5同10月1我地有冇咁慘烈?

拉

理解 多謝FA朋友付出 亦都希望老豆搵仔聽到
有咩三口六面講清楚好過擺係心
不分化 不割蓆

都唔係第一次，成日以要脅嘅口吻來警告手足，講到好似全部手足欠左佢地咁，認真諗吓，大家都有出力，都有付出過，唔該好好反省吓！

不割蓆呀

屌左當檢討啦, 社會運動要自我檢討同修正啊屌

真係要認錯囉

不嬲做FA都係既 醫護撚 日番12hrs 食飯半個鐘

但老豆搵仔真係唔抵幫 話有致命武器 引晒我地出去 點知得個吹字

老豆搵仔都比班泛民洗到一鑊金

道歉真係基本，唔係點對得琴晚啲手足

講真 個channel正正經經剩係做返黑警資料庫咪算
之前又咩氯氣彈又剩，原來都係9up

追究黎都無用
係何況你以為真係可以走得晒咩

依個時候唔應該追究任何人
任何決定做左就係做左
大家都係手足

幫手搵路啦

人地報左喜，自己team人走晒，其他有咩所謂，玩威脅都唔係第一次

想做大台feel

PS唔係割，而係全世界都要做好啲，都要檢討，面子遠遠唔夠手足性命前途咁重要

白痴 引戰，
咁老豆搵仔做咗野我地喺咪又要日日多謝啊！
回歸初心啦屌兄弟爬山同埋一方有難

今次係一個好轟烈既教訓
我仲有fd係入面喊緊餓緊
聽佢錄音聲都沙晒

決定往往有岩有錯
今次得到教訓 下次要做得更好
今次事件證明左香港人既團結
不過係好蠢

收爹，你做過d咩

不分化不割，屌完就算唔好放係心

要再進化

推

佢地班人有冇計劃去救番琴日比人拉果班手足出來？定果班係condom

唔得閒理出面D閒言閒語 做緊正經嘢

笑能左

分化撚多到呢

垃撚圾

你咪繼續發脾氣囉

犧牲咁多手足好意思話自己走到係喜訊

起碼對我嚟講唔係

老豆搵仔
有錯就認啦

可以批評，但不分化，此po已完，勿回

知唔知點解佢d曱甴資料，同藍絲篤灰網一樣咁齊
可能唔係有人篤灰，而係堆admin可能就係曱甴

氯氣彈就算鳩數啦，比佢整到咪一枝仔幾百 CC，放左都不痛不癢啦。

屌佢想佢改善，唔係分化，支持手足實話實說

同意fa講法
如果個運動已經run左咁耐都未吸收到教訓要be water
一意孤行要死守真係講唔通
希望poly既所有人都好好吸收教訓
黎緊再一齊行落去 但同意要道歉先 始終今次真係損兵折將

收皮啦fa
你地救藍絲人地都未撚同你割

不分化 不割席

老老實實老豆搵仔都唔知搞死幾多人 btw小心佢又小朋友發脾氣

又分化

根本應該全世界返屋企瞓覺，依家擺明係政府禁錮市民，其他市民出去救乜鬼？

就算今面餓死人，有人失救死，都係政府既錯。

老豆搵仔叫人守理大?

不割

引戰狗
分化狗

戰術出錯

以後一定要改善

不割

堅持死守既真係需要負部分責任。

中共分化戰略! 大家互相提點, 唔好墮入陷阱

一陣又中二病發話要關台架喇

依家係到怪同路人做乜鳩
不割席不篤灰不分化淨係口號黎架咩
無人知道埋大會搞成咁你估佢地想架咩
唔完美 可改善

辛苦曬 sir

老豆搵仔叫人留嘅咩？

總之我覺得老豆搵仔個出發點係好 唔多唔小都對啲狗有啲影響 但係依加比我感覺係佢地開始慢慢自大

邊一句有講錯到？

屌就話你分化,唔屌就當自己大佬,人之常情

真，原來全部起入面
仲要比人影大頭 吹撚到

咁樣都叫blame the victim佢哋真係做錯決定令到原本可以接近零損傷徹退poly變成近千補捕加無數傷員喎

不分化 不割蓆

我覺得道個歉有助軍心
不過做不做亦不在連登仔決定

純老豆搵仔仲有用

Thank you sir

錯就要改善，但我想提醒返，真係無分化本錢。
另外，留意到有分化撚入咗嚟

用結果論搞分化 低唔低招d?
度過第2條橋啦阿蛇

收皮啦 邊到有source？

真

老實講，咁多人係現場，係咪佢地一兩team 人就可以決定大家留唔留守poly?

唔得閒理呀

真心覺得老豆搵仔今次好自私
自己條team走哂就當其他人係condom

不割席

快閃堵路完冇散水再號召人打陣地真係
又係人血死傷無數既經驗
728玩街頭陣地戰到大學攻防戰, 冇天險既地方自己執生

你哋大家屌還屌唔好屌到反晒面啊

不分化不篤灰不割蓆
但錯真係要屌
呢兩日拉既人數係成個運動既一半
成日屌人唔反抗路報仇
而家比你隊人咁樣一谷就全部超限戰
結果勇武同和理非急住升級
搞到完全配合唔到
重用左極大量人力同資源去救人
我地由前晚凌晨打到琴晚凌晨
救唔到無人想，個個都一心想救人
但救唔到係到屌手足
咁同熱狗輸波屌票有咩分別
最後，好開心你隊人成功走曬
希望你隊人真係做得出
拉左果2000個手足既份量
唔該全力經濟戰，一日無大陸團黎
經濟戰都係最少付出，最大成效，參與度最高

分化不推

老豆: 唔得閒理出面D閒言閒語 做緊正經嘢

又輸打贏要？每步棋都好難預計到咩後果
下下埋怨手足對件事都無幫助
唯一想屌嘅太多假希望 又A小隊 又毒氣

唉屌 今鋪唔撐佢

真心覺得老豆搵仔為左自己team人當左出面手足係condom
要求道歉

永不更新

槍口永遠對外
屌完就完喇好無

你屌佢錯決定係可以 唔該唔好直接人格謀殺 你係想佢檢討定趕佢走呀

係有自私成分
就算自己TEAM人走左, 都唔值得開心
血肉圍城死傷無數

樓主講得好岩
老豆搵仔淨係報 幾多人幾多人成功走左出黎
大佬外面幾百人比人拉左同受傷

話多兩話一陣又唔更新架喇

又分化
不過好多吹水位就真又毒氣
另一個魔法group又話前晚12點唔徹就爆單大野，結果乜柒都冇
唔好太依靠任何人/group,靠自己仲好

口講唔割但割緊
諗下點幫其他poly手足走好過啦

喂 呀樓主
我又想知邊個豬隊友自認老豆member 🤭

分化都用下腦

分化、瓦解，內部破壞

呢個時候屌黎做咩
Poly班人都未走咩
屌乜撚嘢呀
完哂先檢討得唔撚得
同埋你估咁撚多人都係死守咩
可能只係想支援理大果班想死守既人炸
點諗到會圍城圍到無路走
屌你老母呢個時候就咪撚講呢d野住啦

不分化

唔分化，但起碼出黎道歉認今次失誤

今次真係累到唔少手足送頭，佢地就拍下籮友走人

講清楚，有冇人推陣地idea
打L咗一日一夜，命都差d冇埋

唔係分化，係檢討

你點知係佢地隊人？

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

可以睇下呢個Post
屌完就要諗下有咩位可以改善
提出建議唔等於分化

吓 佢係做錯害死好多人足 跪地道歉係基本

每個人都有做錯既時候
每個手足都一樣

其實老豆搵仔同之前國難一樣
已經變左潛大台
btw 之前已經叫左唔好守poly 唔好陣地
你入得去既 都要有番咁上下覺悟
依點我respect
但唔係下下都好似開party咁實有路走
而家戰場上係有好多人冇危機意識
聽到有狗 見人跑 就一支箭咁走
你話poly救定唔救 救到就實救
但琴日幾萬人 幾萬人咁埋去 結果都係救唔到
反而有百幾人走到 係證明左救人係要有組織
都唔係人多就得

唔好呀
搵仔一陣又用停止更新黎反屌你架啦

不割但今次真係要大家一齊坐低好好檢討

做錯要認

行篇野咪講左係入面救人，做足12個鐘

老豆搵仔果班就係引人守城果班

又玩分化。救到手足出嚟絕對係喜訊，件事都未完，就趕住出黎屌鳩人，諗點救人好過啦。

Mon post 狗希望蠢人睇完呢個post > unsubscribe 老豆搵仔 > 唔洗再俾人起底

明未

不分化啊屌

家長車出面等咗幾耐 要走時唔走

Block啦 on9 分化分到咁大力水
睇黎用法律搞尻唔到老豆搵仔就出輿論機器

屌完就算

之後唔好再迷戀陣地戰就得，同埋真係要事前睇清睇楚個地理環境先

嘩呢個PO好多分化五毛
睇黎班狗真係好驚老豆搵仔

琴晚出面拉嘅人數多過拉入面

做錯咪認錯
唔認錯同林鄭有咩分別

其實佢唔係大台，其他都應該識走

其實我覺得佢有啲鬼，自己有隊人，竟然唔玩更多麻包，宿一燒。竟然走去守城。。。唔係講到好勁咁話隊死popo架嘛去撚左邊？

根本就係軍師黎

功不抵過 害手足係死罪

當日老豆都屌鳩人地生日吹蠟燭
道歉有咁難？ 油尖旺手足為左救人比人打到仆街
拉左去邊 幾多比人拉都唔知

P牌加油

各方都要務實聽吓其他人建議

正苦班pk 同 狗都唔割 我哋割乜撚

所以佢地永遠無做錯到 同 你地無做錯到！ 幅圖一樣
錯就係要改架啦 依家講又話人分化 好撚好笑
同以前關蛇亂9咁捉人5毛一樣 唔認同佢就等於5毛

又話出咩氯氣彈
笑撚到我

不完美 要改善 不分化 拉

咁被圍點打援既手足點？
Victim? 自己攞黎咖

係

呢幾日都覺得佢有國難五金feelq
又9up又屌人

做錯就唔該認
席就唔割 但反省都無我就真係dllm

唔得閒理出面D閒言閒語 做緊正經嘢

佢地同系好多channel都係鳩嗡咁話可以隊popo，都唔知做撚左去邊又話叫人做，點知自己又有隊人，屌，點解當初佢地唔撚做左先？點鳩人做但自己唔做，咁係咩道理

你覺得佢錯點解你唔叫你班fd走，要同佢地一齊死

「喜訊 admin手足已全數脫出」

連老豆搵仔都屌跟住話自己非分化

其實一言不合就屌人當前線係condom
道德綁架好易搞到自己友攬炒

氯氣彈屌你老味吹風守城，出咗事又屌人唔救

attention seeker 日日叫人做乜乜乜
又話全部人係外國唔係就親手做
然後原來又話香港有team
但條team又唔撚係做佢吹果堆野

根本就有大台feel
當有多信眾就開始呢個情況架啦
不過真係以為佢地吹到雞玩宿一燒
真係有落差對佢地

可以盡訴心中情，但係咪叫人跪地，依家唔係批鬥

push

不分化 不割蓆
唔完美 要改善

Good morning sir

毒氣可能真係放咗但係個程度同篤屁差唔多冇得fc唔評論
但係A、B小隊

老豆搵仔成撚日係度吹，話自己有咩咩武器咩咩核彈，引撚曬啲人出去點知係假希望。 又係咁放風話最勇武個啲人係入面一定要救，啲警犬咪更加唔會手軟囉屌。
不分化不割席唔代表唔可以批評檢討，希望佢聽得入耳。

BE WATER 知唔知咩叫BE WATER

文盲唔好上連登

無錯 仲要屌9我地唔出黎乜乜77
佢地做錯決定就好心反省下
仲要脅我地出去！
救你地係人情黎咋dllm

Hi分化撚

佢一報完喜條逃生路線即刻重狗, 好心所有人撤離曬先啦

今時今日做野都要打卡

跟本救人果班拉得仲多
老豆搵仔係咪當果班手足condom呀

你當佢係大台姐 on9

連登post信5成好啦

老豆搵仔想做大台
其他人當comdom
一早睇唔慣佢扮大台
之前蛋糕事件又係咁
今次又係咁
有咩事就刪channel做要協
屌佢老母

守理大今次真係累撚死人
上星期玩黎明揸春袋，恒指跌咗成千點，咪好成功囉
點解要倒返轉頭守陣地？今次一嘢無咗成千個手足都有啦

做錯就要認 又無話唔繼續打落去
如果連錯都唔肯認 咁同政府有咩分別，咁我地憑咩去屌個政府

樓主又幫手養班分化五毛

功不可沒

咁道歉都好應該姐

打陣地守poly咪含家剷囉

對外, 唔會指責. 對內, 要不斷檢討.
唔好係唔係都話分化
唔好一句各有各做 / 核彈都唔割就忽視唔檢討.

去救人果班出哂事

低質分化
手足共生死唔會咁架

扮大台都算，不斷將手足資料公開真係一等大罪
你同黑警講自己有隊精銳係入面，只會令黑警更決斷要攻入去

早兩日散水撚又係俾人屌分化撚，依家又繼續犯錯

出盡力分化喎
今次輸左, 下次應該學識
血的教訓

嗰班現場斷正，分分鐘仲大鑊過poly入面嗰班呀屌
仲有班人講風涼話話告唔入又剩

各位手足 以後真係Be water la
唔想再見到任何一個被捕

引咗好多人出去
又無理過油麻地嗰邊
今次佢地係有責任

睇到以為真係喜訊
睇完全句真係想問喜啲咩

你都戇撚鳩，要起底實有其他人可以做問題係柒左咪認囉，為救你隊人，犧牲幾百人，再加埋當入面啲人係condom喂，講左咁耐麻包宿一燒做左未？得把口咋人地，連哨兵都有用過佢地

打完中大都問左走定散
但無人理
我相信話守的人佔多數
當話守的時候
就要諗定逃走路線
但冇人理只係準備武器
話走果班有部份冇走到
打的時候就要叫支援反包警方
但大部份支援冇係中午前去到支援
選擇夜晚進行為時而晚

佢唔係想做大台 但有人當佢神咁拜囉 好似要配合佢咁
琴日吹乜撚紅隧救人 都 cls
唔係佢講就真理架

捱左咁多個月 一鋪清走哂啲勇武 場運動就完架啦 就係比啲潛大台搞死
等人快啲黎屌我分化撚啦 事實又唔中意聽

一睇頭幾個回覆就知係分化

唉

需檢討 但唔好指罵 傷感情

同意 唔割 但真係要反思下
仲有 走到又好、自首又好
麻煩請你調節好心態
我寧願你做港豬 都千祈唔好做傻事
自殘自殺 我一撚定唔會可憐你🚧😡

利申：兩個FD尋日朝早出左去送頭😢

唔係分分鐘 係一定大獲過
現場斷正好難打得走暴動
唔好再同我講話咩9拉
面對現實啦
果到好多手足呀

同意

你咁講又係
幾個月前發脾氣話再無狗重傷就唔再update威脅人
而家又講原來自己有一team人咁佢地自己唔做
生日蛋糕又係咁
其實佢同國難係咪同一班人黎

不過佢起左好多狗底又真既如果肯道歉既就算啦

一班人淨係話人割，可唔可以俾D point出黎反駁下樓主，屌到樓主收番兼道歉，唔好下下淨係一句話人分化，話人割

假設樓主講嘅係事實，係有道理嘅，其他人唔聽意見，唔肯接受，態度照舊，咁究竟係邊個分化

唉 真係好撚自私
佢條team就係命出面救佢嗰啲就唔係

老老豆豆
老豆搵保個channel叫尻up不如開多個channel

班撚屌唔係第一次帶錯風向啦

大家小心各方分化L進場
不完美 可改善
場運動大家一齊努力 可能判斷失誤 但冇得怪責大家 大家都冇經驗
希望下次語氣溫和d大家少d不滿 知道大家都緊張擔心

admin唔係喺外國架咩
點解會喺poly

雖然老豆搵仔真仆街
但決定留唔留守其實都係手足自己落既決定

係呀 咪再情緒勒索

認錯喇要
但不割
一樣係手足

點解。。。因為紅隧春袋?

要求道歉都叫割？
有錯要認！

做錯要道謝，琴日2000個手足換你條Team，都過意唔去啦下話

pish, 跪完做番朋友OK?

咪係
救佢果d死得仲多
仲要當場斷正

做錯就要認
搵埋車接都唔走
然後你地搞到全世界入黎救你
你地走到
就話成功一大步？
尋晚有幾多人被捉？
人踩人呀
唔該你地出到黎檢討下戰略
我地係好多謝你地一路黎既付出
600人自首呀diu你 成場運動到依加捉左4000幾人
Poly就咁捉左6分1
未必告得入
但你睇唔睇到 手捉係被壓頭呀？

佢話要守，又唔係大台
你唔同意，但你跟=當左佢係大台

請大家每個決定有獨立思考，做左就唔好怪任何人

出得黎，就唔好後悔，唔好怪其他同路人

咁先係無大台，大家目標一致先行到落去

入 Poly 死守係老豆搵仔決定？
有無 source?

Blame the victim 係指啲人起侵犯他人權益時，例如女女女，不斷指責受害者冇保護自己權益(例:佢條裙着得短)，從而正當化自己的不法/不義行為。

你自己做on9決定，係自己嘅錯。喺呢個case，blame the victim只適用於黑驚叫你驚就唔好落街，你落街就打鳩你。

btw 你有冇學過fallacy fallacy，佢即使真係有犯logical fallacies，唔等於佢講嘅嘢錯哂。有錯請指教。

手拉

但係今次一錯損失過千

人哋成team就走哂啦，你哋淨低係poly果班自求多福啦！

心聲
講真因爲你地累左幾多手足俾狗咬
而你地只係一句你地隊人走到就宣布喜訊
而家見到既只係你地當其他手足condom
不過咁講完陣間你地又嬲豬又話唔更新又乜又柒
算9數

係街救佢果d好難告唔入
當場斷正

唔吹大啲點引你班友去救佢隊小隊呀

我屌佢老母岩岩仲話唔得閒理出面D閒言閒語 做緊正經嘢
依家邊個當邊個係condom呀 真係好撚火滾

由中大大戰完趕唔走班勤王外援我就叫人唔好再守城，係你理大班賤種硬係唔聽，仲要係六日引左一班援軍入黎就比人合圍
尋日油麻地屠殺式比人攻你班仆街話自己走到出黎係喜訊?
我訓醒一睇到就想屌鳩你，喜你老味訊

真，下下咁串 當人要聽佢order?
定想做大台？得啖笑

係呀 成日話人地唔明重要性
仲有班KOL 咩當大學係堡壘嗰班 唔該都出出黎

講撚左
唔好特別比面任何一個人
包括
國難, 老豆, etc
無左就自然有另一隊起身
放心 呢個世界無話無左邊個唔得

總之, 邊個幫手就係同路人

其實佢做過d咩
搵完仔又冇料到

所謂精銳都要人救 何來精銳

人哋唔係話有生化武器拎黑警撤退咩？仲俾咗一個鐘時間通牒添.....呀，仲倒數緊

邊個岩邊個錯唔討論住，等埋佢地回覆先
但係可唔可以咪撚再講咩blame the victim呢啲濕鳩話
你有錯咪比人屌囉 就係咁簡單
屌真係煩撚到
victim就完全無撚錯既?
就無撚責任既
呢句說話唔係咁用的，有錯咪抵屌囉
唔好下下掉句說話出黎就搞到好似因為自己係victim就點撚樣錯大撚哂點都得

警狗做錯野都唔會分化啦
你班仆街第一時間分化

佢地而家team人自己走曬
其他手足呢 仲困喺入面嗰啲呢
尋晚出去聲援俾人拉嗰啲呢
老豆搵仔淨係諗自己
點撚樣計啊
今次真係幫唔落囉

死守都係自私一種

佢大撚曬

佢果日講話自己有隊人，我都第一時間諗到呢樣。之前又屌人唔出手就唔更新乜乜77，其實自己班人想明哲保身

不割 分化撚出末注意

之前講過唔知邊日之前再冇狗受傷就唔更新嘛

咪又係俾人屌住update

你又做過啲咩啊 收皮啦

無左好多手足呀

個粒彈用下個腦都知係fake黑警
點知fake撚埋你地姐

佢地係咁一造左神就唔批評得
老豆搵仔屌鳩手足就唔係分化
我地話佢做錯就係分化

同埋講真要分化都唔分化佢地分化和理非同勇武仲好啦

好撚灰 搞到手足送頭
起碼都要道歉先

怪佢哋做咩
佢哋喺大台咩 佢哋可以決定所有人行動咩

老豆搵仔想扮大台

推到向所有琴日有份出既手足道歉

但問題係佢又要屌人唔救佢隊team 自己走到又慶祝晒咁 你明唔明呀
唔計入面嘅 出面要救佢地嘅幾多被捉呀？ 打到幾甘呀？

唔道歉唔緊要
但一定要檢討!!!
錯過一次嘅唔好再錯
#不分化

屌，呢種時勢仲屌同路人冇用，諗下一步咩行動仲好啦

以民鬥民

一時水不流, 不割, 永遠尊重前線決定

班狗你估冇私下屌咩

依家係連登咪又係私下屌

做錯就要屌㗎啦大哥

一直都對老豆搵仔好有保留，懷疑搞手根本係黑警，唔係邊有咁多料流出

人在外國 講咩都得 當哂你地係condom又點? 吹咩

on9

真係

自己走完
仲要係咁叫人繼續留

唔割唔=做錯唔洗屌

恃住自己有所謂既台係到也文也武 學on9國難威脅人結果成班友真係信走去救佢地啲兵 個台又開吹水大會影支樽就話有毒氣 結果呢成班友為左個威脅自己既台而去中伏

老實講 有思考既就唔會留守 見到好多都未夠秤無疑係勇武主力 但缺乏左思考理性唔怪得比人屌街童mk btw唔撚割 但理智d好唔好 尋晚既浪漫戰爭送左好多頭已經 唔好再內訌

不分化 please

班友最鍾意扮大台睇撚死唔會道歉

我都叫走咗人
但大把鬼 散水撚

老豆搵仔係冇用既channel 得個講字
之前連熱刺輸波都係到哭song

我諗嗰晚佢地真係好擔心自己小隊出事
知道識嘅人有危險係會好焦急

不過我都同意admin盡量唔好自揭底牌
老豆搵仔係啲狗嘅眼中釘，佢地聽到之後軍心大增

admin可能跟開channel多，未必會同小隊落場

下次改善下啦

屌 分麥撚化 是其是非其非 想贏就係要學習錯誤裡改過 個撚個都教條主義上撚曬腦 做錯屌番岩都要上綱上線到係分化 咁咪轟烈地輸囉。

支持樓主

得啦得啦 新手account 又分化 未講左不割蓆囉 紅色01

咁老豆搵仔升級啦！唔係點對得住幾萬雷霆救兵！
唔係叫你好好活下去呀！

千祈唔好暗殺警察，佢地要維持社會公義

on撚柒鳩
以為咁講好撚醒？
返屋企打飛機啦

一早unfollow左
同國難五金一鳩樣
三分顏色上大紅想扮大台
唔撚鍾意就唔好撚更新
唔好郁d用唔更新威脅人
屌你老母

我明，我都打撚左個凸
唔鋸佢就更，但佢都係講左一句啫
但我哋冇本錢內鬥

唔係割唔割蓆既問題
既然你叫人守理工 而家有手足俾人拉同琴日俾人拉左既手足 講聲對唔住 係好合理
同埋自己友就唔屌得 咁前線咪一樣燥狂係咁屌 我地有割咩？

你老母咪victim

佢地同系個啲一樣得把口，我覺得當佢地講既升級行動一日無出現，咁咪睇下狗被起底+有用資訊就算，個啲咩升級宿一燒咪當佢地鳩嗡

之前勸人快啲走就係散水撚
而家提出要檢討就係分化撚...

Label 提意見嘅人有用咩？
話明要be water，be humble ，
有冇真心謙虛聽吓人講？
如果而家都唔肯去檢討，淨係話人分化，咁樣點對得住尋晚為咗營救而送頭嘅手足？

咪聽佢d山埃策略 人人有唔同分工 做起底叻唔等於識行軍打仗、戰術策略

冇大台既最大缺點

不割席不分化=不用腦不反省
鬼登仔好野

其實FA 俾人捉到都唔會告 但真勇武俾人捉到的死梗 非分化

你哋啲戇鳩咪就係咁囉
唔識善用起底功能
郁啲就話P牌加油/sir早晨
有你啲咁嘅撚屌真可悲

希望佢條team訓得安樂
自己做錯決定但要咁多人幫佢受番個後果

Victim

曾鈺成黎左之後仲要叫人要守，唔好自己行出黎。。。明知入面已經唔係勇武架啦。。。

啲on9仔又衝出嚟話我p牌/morning sir

佢地日日屌手足你盲閪左？

不分化，不割

無人知？一早講咗唔好死守話要走
係佢班仆街叫人守啊
垃撚圾無腦
中大已經係教訓 走到係好彩
總之老豆搵仔點都要道歉
仲有佢地做好自己本份起底就算
無資格評論手足 成日鬧9手足

但培育左和理非升級

唔該同昨日幾百個比人拉嘅手足道歉呀

Victim?被捕個千人就係

成日都半威脅咁去迫人 重要唔係第一次

老豆搵仔 屌你老母

經一事蔡一智。比對家迫我地打陣地戰要我地攻。唔割，但要認真檢討。

說好的 A B Team 呢？？

講真，未守之前都已經好多人講過理大守唔過，嗰600人有幾多真心喺想守？定係因為有人要死守所以先留？
紅隧？要守要封不如炸咗佢，唔好再迷戀陣地啦。
唔好再怪再屌手足，今日明報啲報導簡直係將留守嘅黑暗面出晒街呀！團結啦！

同埋有冇人記得佢出過段野話理大如果出咩事
會爆831真相

告哂暴動啦wo, 你訓左幾耐？

老豆搵仔真心垃圾，得把死人口
又咩氯氣彈又話燒狗宿
全撚部都係鳩up，咁撚把炮做實事比香港人睇啦
Poly又報喜，自己team人就冇事就慶祝，當其他手足係condom你把仆街快撚啲死啦。懷疑暴大話用火魔法兇暴大生破壞暴大係佢地班人，屌你老母！拉撚哂班admin就岩架啦

Child登係咁上下
錯左唔認同林鄭一樣

和理非講嘢唔啱聽做錯少少就俾人屌到反皮
勇武犯大錯搞到幾百個手足被人拉就不割蓆唔屌得

佢話佢有勇武隊員係入面
咁點解要要脅人地唔麻包袋黑警就唔更新資料?

建議留少量人士在理大，牽制佢嘅警力同埋又可以封咗紅隧，抵！

好處: 幾十人，牽制幾百甚至上千嘅POPO，抵玩。佢地一直包圍，紅隊一直開唔返。
如果POPO減少兵力，其他人即時可以營救。
如果POPO入攻入理大，就同佢玩貓捉老鼠，理大咁大，要係入面搵幾十人都幾難，尤其是係你熟悉嘅地方。

但必須係有心理準備嘅死士先好做。

明明當初勇武做得出一啲行為 勇武就要有承擔後果既覺吾
好明顯今次係衰左 勇武係要面對 今次係好活生生話俾藍 / 淺黃知勇武係幾咁幼稚同自私 話緊俾人知勇武口口聲聲講大義懍然既說話都係假
因為咁你地害左無數人送頭 我係好心淡

收皮啦
係就一早爆啦
唔爆嘅原因係？

你地只係抗爭中既沙石 佢先係主角

中大仲檢唔夠？

咪住先 搞到老豆搵仔同我地割 邊個會最開心呀

樓講咗一啲我想講好久嘅嘢

一早已經知道陣地冇優勢，何解要死守理工？

守唔到，就要人幫手，結果更多人被捕

所以以後唔好陣地啦

吹研發有毒氣真係唔知做乜
打成條formula又話咩軍方認證
點知原來漂白水加通渠水
呢下真係十足d藍絲當人白痴求其搵野就想大到人

仲要最後無掟

不分化呀！！！！！！！ 講真我地唔係出去救poly繼續抗爭繼續開花一樣會出現琴日嘅情況，有咩好分化呀

仲要經過理大一役仲保持不反省嘅思想...
係咪想有下一個理大事件

錯就要認
道歉係基本
之後檢討完各自做返好自己
今次堅嬲 幫唔落

老豆搵仔係出左唔少力，但無可否認係座大左，係無大台之中既大台。

然後話自己team 人成功走咗，我大屌咗一聲 ………說好的A B team呢？

日日吹水威脅 無人會再信

仲有琴日油尖旺班手足....唉屌

FA手足
大家都知道同體諒
希望老豆搵仔講返幾句

成日都以大支嘢嘅口吻去點人做嘢，唔做又以唔更新做威脅，仲有，成日比假希望人，咩1個鍾之內出氯汽彈都唔知邊到有出過，仲有仲有，救到佢team人就話好開心，大佬呀，好多人因為救佢地而犧牲咗

佢話要守，我唔同意當然唔跟
但有人唔跟佢就係咁屌 或者未出發已經屌 講撚到全世界欠左佢

事實部分人信左佢 跟撚完 俾人拉左 只係想佢對班手足道過歉
不分化不割蓆 冇話唔使道歉 唔係開個group就高高在上 當自己人係契弟

好大既風有我想借今次分化

報喜果下好笑
出面幾多比人拉左
報喜？ 我報llm呀

假fa

人地一早走晒啦
仲理得poly d人咩

同問

六月前去咗邊？

潛唔潛大台都算，你有料嘅做司令部都無問題
問題係小學雞，無戰略智慧嘅做真係累死人

根本吹水

唔好得罪憲豆搵仔呀
方丈好小氣

完全覺得係

無人知道未來會發生咩事 出黎講翻兩句道歉既說話會好啲 但唔需要揾佢黎做你地既發洩點

老豆搵仔搞到自己大台咁
挾持不分化核爆都唔割
而家係唔分化，但屌就一定屌梗
仲未醒諗住繼續陣地戰嘅
你地自己爬山嘅時候唔該諗諗出事會害其他手足，有無其他更有效又安全嘅做法
Poly呢一次，只係再一次證明咗
佔領類嘅策略係唔可以長期玩
唔好有據點
唔好有據點
唔好有據點

死守呢個決定岩定錯, 前線都唔需要道歉
真手足我無怪過佢地
反而係班連罷工都唔罷嘅人, 走去周圍屌, 屌呢樣屌個樣
你自動罷工, 洗撚走去佔紅隧
幫你地被罷工?

每次被罷工都會有手足俾人拉
死守其中一個原因係, 一走就無可能封得返紅隧
你地班被罷工撚就無得被罷工

死守呢個決定, 錯在補給線維持唔到
點解維持唔到? 因為第一日就已經無人出車幫手塞住班狗
成班人後知後覺咁, 等個圍城已經完完全全圍住哂先開始出車

道歉? 我永遠唔需要手足道歉
鎗頭? 永遠都係向外

唔好嘈交 不過大家都要思考檢討
今次真係內外都好慘烈

一係成個grp黃昨
一係成班吹水大會 到時候原子彈都整到

琴晚好似仲號召人由港島紅隧反攻係咪真？

對於某啲人嚟講，不割蓆等於我屌你就得，你屌我就唔得……同國難五金好似

屌你老母呀 仆街 「老豆搵仔」

留意 係要佢地改善
唔好一沉百踩
老豆搵仔係班黑警既死對頭
點解會搞尻佢地 我懷疑呢度有分化撚

留意咗好耐
其實有好幾個呢啲 tg channel都係想做大台咁嘅款

認同

低級分化都咁多like

我雖然P 但你可以起我底
我呢兩日出黎打生打死
你同我講D咁既野？
我唔割你
但我有資格講句 屌你老母掛？

屠龍小隊尋晚都有假新聞流出
就知呢啲未必係真，一定要fc左先

權力令人腐化

Learn from the mistake, then get back to the right track

who are the victims now

唔想做勝利球迷，一輸就屌自己人
唯一想佢地改既係啲死人態度
唔好對自己人咁惡or有事就要脅收台
為下大局著想，唔好比位對家入

唔理佢地講乜
淨係會望下有冇警甴住自己附近、識得

我都覺有班人當佢地係大台
堅on9不過都冇理由屌柒
如果大多數人嘅決定係錯我地都只可以跟住錯嘅決定去行
希望大家一齊upgrade自己個腦

希望班精兵保護好自己
琴晚連和理非都開始掟磚啦

你啲料堅，有戰略智慧，鐘意做司令由你
但無料就累死人

大家屌佢之前希望都諗諗其實佢都好辛苦 由運動開始到依家佢一直無停過 不停威脅班黑警黑狗 講真無佢 班垃圾洗撚驚到要蒙面無number？？

不過佢態度的確可以好少少 都係果句 錯左就認 唔完美需要改善 記住教訓 move forward 繼續一齊行落去！

一早講咪撚守咪又係比你地屌係散水撚
錯就認, 跟手重錯誤中學習

冇咗紅隧啲人咪都係正常返工 召喚春袋撚

根本無割, 依家唔可以屌做得唔好既野? 做野決定 唔洗道歉? 拉咩post? 你出黎道歉咪無事, 唔係講好唔完美, 但要改善, 咁點解 唔鬧得?

依家係真係成班杏林同記者俾佢地拉左, 要求一個道歉咪原來咁難? 你地林鄭黎架原來? 永遠無錯永不道歉?

班狗最開心

本channel在此承認 呢次行動是一場屠殺 尷尬到想笑 同一直關注事件一樣咁好笑

所以要洗到盡？ 番屋企打飛機啦

出面送左頭果D手足唔係人?
利用人地既同情心去幫自己錯誤決定補獲?
覺得老豆搵仔條TEAM矜貴D?
憑乜野值得報喜?

跪左先講

總結

老豆搵仔起底一直做得好好
但希望Admin可以keep住條channel只講搵仔
唔好利用呢個咁多人follow既channel去講其他野
更唔好不斷將自己底牌揭出去

如果Admin想講行動，請另開一條channel
相信你戰略智慧既人自然會跟

咪內訌

推
不能同意更多

屌你老母攪撚到衰哂呢鋪，屠龍小隊？
屠你老母有冇屠過一隻呀仆街

可以檢討但唔該唔好用呢d 態度分化

咁咪姐係當其他人係condom，無他，有帝皇之氣視人如死物，不惜一切，係好事。咁唔該你都做返啲你講過既承諾，宿一燒，高級麻包，做唔出就應當對其他手足道歉

都唔知守黎做乜撚

拉 唔屌勇武 不足嘅話咪改進

咁就分化？你都幾玻璃心

你覺得老豆搵仔大影響力到令全部人留poly?

國難五金d fd
低質素既人擁有少少名利同權力就會失控
呢兩個就係人版

唔跪割唔割

真係唔認錯喎

好多手足受傷被狗捉嚟玩個心好痛
但我要轉移視線未有得喊住

對家目標好 清晰，權力，地位，金錢
佢哋最想睇到兄弟割，唔好中計，大家要清晣目標，無忘初心，核爆都唔割呀
世界上無一樣野係完美嘅

我們之所以漂亮因為我們不一樣

我理解大家都辛苦，大家都有情緒，係一件超正常的事

你地嗰嗰都好叻

發洩過後，檢討過後，重整心態，認清目標

再上路

兄弟爬山，各就各位
不割蓆，不分必

開始分化了, 佢話有POPO用手足電話開POST分化

佢地同系個啲夠話出核彈級講鄉黑，屌去撚左邊

笑撚左 永遠唔需要道歉
係你鳩up既同時 幾百個手足坐緊48
錯都唔撚認 歉又唔使道 咪撚咁自以為是啦 狗都會落錯判斷 俾人燒左架裝甲車

Btw, 你去左解放軍前請願未 扔左漆彈未 擋左消防未？

佢地被屌都唔走就真係分化

出黎解釋下

講咗老豆搵仔唔係大台
唔一定要信佢講嘢

各位 be water 要信自己判斷 同臨場 手足決定 要相信手足

星期日中規模召喚人入去增援 根本係浪費手足性命 我已經唔支持 但前線決定 我唔割 反圍捕 變相總動員 好 星期日晚失敗 戰線星期一中午繼續 完全失去be water信念 失去被捕手足 一個碧街都70人
佢係唔係覺得自己做咗大台

( Show Blocked User - 冷氣有啲凍 )
呢條柒頭我block 左
應該係分化撚黎 小心啲唔好俾佢帶動到

而家係叫佢地道歉反省
你知唔知尋晚我地班手足出去救人幾多出咗事
咩新手ac 我無p牌架大佬

各區開花就算損傷多 都有啲成效

不割蓆
但要改善呀

搞清楚我地而家唔係要割，係佢做得唔撚好要屌，屌完要改善，咁大家咪Gur囉

人地支氯氣彈

老豆搵仔支氯氣彈

前幾日話入面有致命武器可以一換一
仲有最後通牒話整好氯氣彈俾狗宿嘆
跟住呢?

佢哋的確功不可沒 我都信佢哋收埋好多料未爆
但唔代表佢就可以一副串77咁嘅樣去屌手足 要知道令人進步從來唔係靠威脅同屌

點解有狗唔屌屌自己友？

起左幾個月
班狗最多咪一開始驚下
而家佢地都睇死香港人知埋你住邊都唔敢做咩
上次開槍條友起完咪又係無野發生
何況佢平時起個d pc仔

你個channel有用大家自然會repect
但你都唔係大哂，做錯左就應該認
又放流料又吹錯風
唔係下下都威脅人唔再update，覺得自己揸著香港人春袋就得架
再係咁同國難五金一樣下場

我報佢老味喜呀

真心好幾個都係咁
屌佢報資訊咪報資訊
又要有啲垃圾小編喺度亂咁加啲個人意見落去
得閒又私怨撚上身又屌下其他 tg channel 講到自己個頻先最偉大

成日叫人用麻包袋
原來你有條team 咁又唔試下

尋晚係慘輸呀，幾多手足比狗拉

近日佢哋每次所謂行動都令一大班手足被捕
一係佢哋已經被入侵，而家係狗控制
二係吹水大會

對面最想就係見到我地分化呀！

屌你唔好踢爆人啦

講真話分化我唔太覺

有錯就要認
因為任性死守、又持住有人入嚟煮飯補給
成班就好似好守得咁心雄
裡面嘅人踩住幾百個手足條命走出嚟
紅隧根本可以玩快閃又唔肯

中大一役幾咁辛苦自救到
你轉個頭任性再一次咁樣
係利用緊好多人嘅心去救你地

講過唔會割蓆
真心希望裡面嘅人好好反省下

割就一定唔割
問題係希望當初吹守理大既
要好好反省
唔好浪費手足既熱血 唔好再重蹈覆轍
唔好唔記得因為呢個錯誤決定被捕既手足
錯左就錯左 唔好再如果 好好計算下來緊大家可以點玩仲好
咁先對得住大家

岩呀 當手足係condom？

唔割係一件事

但今次宜件事我都覺真係要檢討下
除非可以解釋到點解一定要死守

串柒柒 玩威脅咁想點？

依家全世界聲討就話

「唔得閒理出面D閒言閒語 做緊正經嘢」

全港得你地一隊做緊正經野呀？
唔諗下你唔做仲好？

做多咗搞到咁多人被捕受傷送頭

又係分化文，可以不理

完左咪算， 你哋以為夠中國玩？

不割蓆不分化唔撚係柒事遮醜布

唔係話佢地唔on9

但poly 人留守係集體決定
無大台下, 走既都會自己走
點解要blame 一加tg group 害手足?

有一個鐘時間通牒嘛，仲倒數緊

可唔可以唔好再咁自私
你地死守嘅決定累撚左幾多人？
唔該你地好好反省下

似岩岩飲完支忌廉多d

要人勇武救佢，自己毒魔法又流料

咁撚細支 啲chlorine一放就無撚晒 被空氣dilute晒啦 氯氣彈喎

你地死啦，咁多說話講，全部係分化撚，三毛
（忠言逆耳）

同意你講既野
但係冇本錢再分化

唔割 但見一次屌一次

雖然話所有既野我地都唔割，但大家要記住我地係一個共同體，行錯棋係會一齊仆街，做決定既時候唔好意氣用事。
Be humble.

老豆搵仔根本完全係Overrated
其實在座咁多位都可以起個新老豆搵仔㗎
佢啲料都係其他人俾咋
出面咁多出錢出力起黑警資料庫啲人仲有心過佢

好彩

老豆搵仔根本就係另一個大台

真 大家唔好忘記三不

救哂自己人 其他wfc

推哩個

不如留返d 力屌狗
自己人的確要改善 咁先會進步
但唔好咁易俾人分化到
班狗最驚既一直都係老豆搵仔 唔係我地

而家係 victim blames .......

唔好老屈人

咁拉嚟講會唔會過份左
你估入面做針易嘅咩

非常同意！ 做錯決定唔面對要外面手足博命送頭！
叫得人留就要有帶得人走嘅能力，唔係自己走咗留低班係到做condom!

頂佢唔順
佢全team逃脫 就要屌出黎嘅手足係25仔
屌

victim blames victim

權力令人腐化

tg channel 己成為另一個大台，唔聽佢講野就會俾佢屌分化

其實點解唔可以正正常常做返黑警資料庫
依家睇老豆搵仔差唔多7成Msg都係Admin佢嘅個人諗法
次次睇都有種感覺好似要其他人一定要跟佢做嘅咁

好多狗mon住老豆搵仔channel
老豆搵仔入面佢講嘅嘢有幾多係真都無人知
我估 佢都係想大家安心啫

死守決定係啱係錯都好
都要等入面班手足走哂先再屌啦

唔分化，不過老豆搵仔係需要檢討

要檢討，但絕不會分化

成個poly入面得老豆搵仔班人？其他係咩人？

其實都有狗互屌 係無咁揚同大聲
呢到好多人苦口婆心勸過 現場都有人勸過
你又明唔明 出面大家打生打死 就係因為有人做錯決定 要補獲
下下話分化 一直任何意見都當聽唔到 前線決一定係岩
我地同班狗有咩分別

一直以來從未講任何分化言論
啱啱上去睇多眼
佢話 唔得閒理出面D閒言閒語 做緊正經嘢
又話 囚徒困境入面，投降撚=25仔🙂
佢地一早忘記三不，忘記好耐

有錯要改，但唔好將所有責任推晒落老豆搵仔，幾百上千人留係poly, 你淨係屌個幾個人做成嘅問題？

對於老豆搵仔言行，網民認為非常嚴重，涉事channel已被即時停止前線工作及休假，案件由網民調查，如發現違紀必嚴處。網民會確保事件會有一個全面的調查。

好啦，佢地的確係做到野，班狗真係驚啲個人資料被擺上網，但係唔好再用關page黎威脅好唔好，唔該哂

唔割 不過打陣地 要屌

不割不分

佢地起到底真係好叻
但有時佢地都好鳩下
有咩咩小隊又咩咩彈
成日發脾氣

依2日陣地戰 恆指1日半反彈600點

老豆搵仔係咪要做番d野出黎

屌你老母仲叫人守 poly邊忽大啊
好細架咋 你入過未架 你讀過大學未架

老豆揾仔班admin 全部係外國咁有錢
我諗佢地一定會捐一大筆錢比被捕人士

不割蓆 唔係唔屌得
唔好成日用呢個借口黎掩蓋自己做錯
黎明行動共識左星期六 日休息
大家知poly手足被圍剿 當日即刻各區開花試圖拉狗力
佐敦打左足足兩日 都無辦法埋到poly

不完美可改善
大家嘈完要反省 我地係手足係同路人
同埋連登太多風向撚 大家要有獨立思考 唔好人講你又做
唔係會害死自己 累死好多人
今次係好慘烈嘅教訓 大家要好好反省
呢場仗有排打 不分不割 我地係手足 齊上齊落！

大家都係手足 迫人內疚道歉有咩意思
善意提醒 希望吸取經驗為下次行動改進咪夠
但對於三罷呢個point我更加唔認同 咁耐以黎三罷最持久就係上星期
你快閃一定達唔到上星期既效果
但當然呢個效果換黎咁多手足被捕值唔值得大家都可以商榷

佢地的確有好大影響力，做錯事後依家又變左「幾個人」？

分化行撚開

同意老豆搵仔好小學雞
但乜佢哋原來係勇武派嚟架咩

拉 割你老母

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

個個都可以做老豆，但up嘅居多囉，呢個係事實
起嚟唔係當八掛睇，係要人做芝麻包

佢地專心搵仔算啦...唔好再指揮呢樣個樣，態度又差，淨係識屌人做嘢好似欠撚咗佢咁

你做錯野比老母鬧佢係咪blame the victim呀傻閪
講野之前用下你個閪腦啦

呢個時候仲玩分化對唔對住犧牲左嘅手足
落得場嘅我相信就算自己走咗都會對殿後嘅手足得好內疚
更加唔好提依家啲手足俾人拉咗
佢哋應該都好撚內疚嫁啦

前線要守要走, 唔係老豆搵仔講兩句就動搖到架
有上過前線就知好多野都靠自己決定

入面同出黎聲援班手足都未嘈, 連登已經成堆分化post
要檢討唔係問題, 不過成班冷氣軍師玩分化, 唔係連登都淪陷埋下話

冋 字點讀

需要檢討 唔係分化指責既問題
大家都知道尋日被捕既手足遠遠多過Poly內既手足
亦一早講左打陣地係唔好既戰略
但今次相信大家都睇到我地有幾團結
而必要既檢討可以促進做得更好
下下都話唔屌得 就只會不停犯錯

連登冇腦傻鳩：不分化 不割蓆！
一意孤行累死幾百手足：冇所謂 不分化！
好聲好氣討論 檢討：唔得 不割蓆！
咁撚弱智死撚左佢啦你老尾

前幾日果班送頭軍師 死守軍師去撚晒邊啊

咪撚分化屌哂你地老母

呢幾個月多左好撚多呢啲傻鳩
係以前連登應該比人屌到搵窿捐

up

有心麻包袋嗰啲就唔會開條Channel周圍講啦

救左唔係自己Team嗰啲係咪又要公佈數字同名？

有channel號召一回事，但係去支援poly、救留守手足，我覺得係每個參與者自己嘅決定嚟。

按照你哋嘅邏輯，所有開過post、整文宣甚至係叫朋友去尖沙咀支援嘅都要道歉

唔好自己幻想一個大台出嚟，再去賴大台點點點
集體決定，集體檢討

做得唔好就反省下, 勿重複錯誤.
一邊抗爭一邊學習進步, 重新檢討, 調整心態, 對準敵人.
兄弟爬山, 勿分化, 勿捉鬼, 不篤灰, 不抹黑, 不割蓆.

其實我唔明點解要怪人打陣地。

而唔諗吓點解開唔琴花。

真正開花成功嘅，6個月黎得2次

85
同
上星期黎明行動

有冇反思過其實絕大部份人心態係未趕上？

重點:
1，絕不分化互屌
2，重整旗鼓，變招再開花

永遠唔洗道歉你都講得出
我地成班手足喺出面發夢
而家得你地係前線啊？豬隊友累死曬佢地啊

一路都係呢班友惡言相向在先,佢地屌人就唔係分化?然後佢地自己散哂水,其他人一係重傷一係被捕,而家叫你道歉就話人分化,真係好撚好笑
一開始你班撚樣好聲好氣,而家都無咁多人屌你

煽動其他人真係好撚仆街

你班友仔，成日話要冇大台但自己又冇獨立思考能力。邊 D 說話要聽，邊 D 唔使理架咩？講兩講就被人帶風向自己冇責任？上得街頭唔係自己就要承擔哂所有風險架咩？

咁鍾意言聽計從，搵人負責，迫人道歉既話返去起大台算啦不如！
最先要檢討既唔係其他人而係我地自己啦明唔明呀

昨晚果班

好撚多分化撚啊！你哋照下鏡啦
衰撚過藍絲

道唔道歉都無用 今次一戰士氣兵力都大損 已經再起不能

唉，希望經過今次後，唔會再有戀戰即風氣

唔割, 只希望老豆搵仔能夠be humble

agger

我唔係好明
佢地又話全部admin係外國
但點解早兩日又話佢地有隊人喺poly 嘅？

冇人要割蓆 但有錯就要認

有改善空間 點都唔割

做錯還做錯 但你諗下班狗做錯幾多野都有上面揹飛
我地要做既係檢討 唔係將責任歸咎於邊個

Exactly，佢地咪同國難五金同一系列，仲要搵摩連奴做Icon。

唔該 其他手足俾意見 叫你地唔好陣地戰 唔好死守 你地次次都話不分化不割蓆 然後無視其他人意見 大佬 依家你地既決策的確有錯 聽人講檢討下得唔得 決策錯左個後果可以好大好大

同意
咁就叫分化 同班狗一樣做錯野唔認錯有咩分別
佢地係度潛意識麻醉緊自己
認清自己做錯 先可以提升自己

拉 分化

不分化不割蓆

總結: 陣地唔好再玩

檢討過先會有進步
今次真係損失慘重前去救人而被捕既分分鐘仲多過被困義士...

算啦
我地的確係做錯左
依家跪玻璃都改變唔到件事
我寧願用一個好啲既語氣提醒番手足唔好重覆犯錯
互屌只會傷士氣 林鄭都無屌警隊721 on9啦
要檢討 不分化互屌

佢地話掟咗，不過衰撚咗

啱

氯氣彈呢
a小隊呢

知唔知乜嘢叫Blame the victim，唔係咁用㗎白痴仔

一早話想做大台

之前佢地話 再冇狗死 就停止更新 聽佢點果個就on9

不嬲對呢班人有懷疑。

講多過做
一做又奶嘢

疑似熱狗化身 大家勿追捧

👍🏻

支持

打仗就算隊友有幾朱，都係要去拯救，死十個拯救一個都要去，唔好問點解，因為我地係同伴

不是分化
做錯嘢係需要大家指正，唔好重覆犯錯

又話如果coproaches唔收隊/繼續拉手足就爆爆大鑊
跟住不了了之

老豆搵仔上左神台唔屌得
我唔BUY佢地之前用失蹤人口資料玩威脅 UNFOLLOW左

你自己都識講啦唔同班勇武唔係俾狗侵犯緊自己權益？
無論點班狗都唔應該出咁多致命武器強攻poly

檢討呀！本身就冇必要係一個位stay太耐等俾人包、紅隧星期一至五朝早塞一下基本上就已經幫到手罷工。做決定前要諗成效、有冇必要、有咩bug 同後路呀！

推，星期日一早就同大家講今次popo實改善左戰略，而且嗰日都見到佢哋實總動員，晨早就叫你哋走，之不過冇人聽，攪到送X咗咁多頭。我都一早叫理大學生會叫你哋勿留，佢哋又係唔理，有事先係到譴責呢樣譴責個樣。

泛民真係食L屎

啱阿 上面啲仆街屌我p牌/sir
真係好撚嬲

老馮?

宜架講理啲有咩用 救哂手足先再屌好無

啖氣應該要D狗受翻 老豆搵仔仍然係手足

不完美 可接受 可改善

唔係琴晚幾萬人出去同班差佬搏命
果百幾人都未必走到啦

不完美 但不分化

邊個話要死守住Poly嘅
全部都要bin c

講明唔割
但老豆搵仔真係要自己反省。因為琴日一戰後有機會令好多人都唔再岀嚟，同埋一定少咗好多前線手足

重點係個對象，黑驚做錯嘢然後屌你就喺blame the victim。我哋自己友，從來冇加害過手足，話你做錯嘢有咩問題呢？唔通我哋blame緊老豆搵仔去正當化自己嘅行為？咁我哋又有咩行為做錯要正當化呢？

留守係手足自己決定架
係到屌人想扮大台

兩日內拉左1500人
因為兩個字死守

可改善，不割！

不割！
但都要鬧架

想學暴大咁做英雄？

Push

永不更新 你地自己加油了
為左救佢班admin出黎 出面啲手足好似condom咁

講到咁勁, 叫佢team人而家衝入去救埋剩低嘅手足

Pish

老豆搵仔終於露出尾巴

呢班手足比人當左condom

一切都係有好多港豬未瞓醒!
香港高樓大廈多又密集，制空權好重要，一人掉一舊海綿落街都掉死人

睇到未呀老豆搵仔！！！

老豆同國難都好撚煩

老豆揾仔由頭到尾都係死守撚，叫人唔好走。佢地已經係半個大台，某程度上佢地有責任。

收皮啦FA仔
最撚廢係你地

不割 但一定要道歉

冇人預計到有咁既結果，點都唔割

屌 唔完美

又話炸油站全港停電呀
嚇9人

中肯 推
唔割

岩呀，公開部分黑警既資料，但整體上都幫唔到啲手足照舊俾狗拉俾狗毒打既情況

搵仔的戰術係應該調整下
可以的話麻煩pass呢段msg比admin睇

話曬都係情報channel

應該係等所有人出黎先公佈自己條team有無逃生成功，尤其是你係放料channel，就可以擾敵，而唔係擾到手足，朋友仔成功逃脫無生命危險，己方消息應該調節時間發放去影響對家策略

手上面有資源都要識得點用至得，講到成手武器做威脅，其實新手黎，對家而家知道你無料扮四條，戰略上係不利

要記住你當晚所send的msg，大部分只威脅到我地手足動搖軍心，影響到我地多過影響對家架

大家同坐一條船，危急之際，身為大channel的admin，更加要冷靜諗下點樣用現有資源去干擾popo，慢慢諗對策救手足，唔係藥石亂投一味靠嚇，靠情緒綁架，咁樣好難持續落去

琴晚睇到d msg，真係睇到自亂陣腳係咩回事。

希望你地改善下，你地激動會搞到其他人都好難冷靜

有冇人話比我知，老豆搵仔啲資料有咩用？真心想知，不是分化。

不分化 呢句原來係對香港人嚟講真係口號

咪撚再分化 屌

唔割唔代表唔檢討

咁又唔係得佢一隊喺入面

有乜嘢投訴建議救咗理大手足再算
歡迎指教

不如你入去救班手足，當初你叫佢地堅守住poly，好啦依家搞到一鑊泡反而叫其他人出嚟救手足，人地都有屋企人有包袱，仲要大部分係好後生。點解要推呢啲年青人去死而唔係自己去救，係未因為覺得自己上哂車而置身事外

宜家poly剩低個啲點算 尋日犧牲左大量手足

咁撚仆街

檢討

只檢討，不分化

得罪講
老豆搵仔只係好似以前d 網絡狙擊手咁
係一班中二病上腦既反社會人士
只係佢地做既野今次係行岩方向所以多人支持

都比人拉左 點救 爆入警署

我話呀 一向都係要做12

咁咪即係老馮囉！兜乜撚嘢

？ 幾時既事

衰過國難五金

垃圾

推到跪地道歉為止

呢點我先覺得奇，佢個channel人人睇到，包括狗，佢仲咁公然講佢成team人係裡面，佢唔係天真到起啲狗底，班狗仲會愛錫佢掛，班狗係憎撚到佢地死，而個admin仲咁講，同送理大裡面班人去死有乜分別，早排個channel死左，但又返生，返生後此終覺得有啲怪怪地，無理由會咁白痴公然講佢地成team係晒裡面。
而家唔係要分化割𥱊，有問題就要提出來講

poly 果班點救？ d 狗仲多過係狗屋入面，仲有兩部水炮，一部裝甲，對出仲有sniper，飛虎隊
點睇爆入警署都易救d

等睇老豆搵仔又發脾氣話永不更新

起底組

不割 大家都冷靜啲 做法不完美可改善

道歉要， 不過可以唔係書面，而係實質行動
btw, 休息下，plan 下先啦
希望你地汲取教訓

五金都叫有做實事

揾唔返 ………唔通delete 咗？
定係我睇得太多嘢 A B team 單嘢大家有無睇到？

推！！

推推推

其實唔可以咁比對家嘅武力同策略都升級左對比之前
雖然我都認同係唔應該打陣地

失禮講句
從一開始就唔應該打陣地戰

我唔肯定係咪老豆搵仔叫守理大
但係真的話的確係決策錯誤...

點解咁多人分唔到割蓆同檢討

屌 我自己都係FA 我都係論事啫 不嬲番工都係咁 仲要得半個鐘食飯 不嬲都係件苦差 呢個都係工作既使命 如果係想舒服做野根本唔會考慮做FA

推
老豆同寶寶都係應該要跪

仲以為得我咁諗
其實中大打梗嘅時候好多post都分析過理大係唔應該守
一黎地理位置同校園都唔大 二黎個校長唔同人地中大
再講不嬲都係快閃塞路 根本唔需要守理大

有咩問題？ 一定要keep住出post

都肯定係李政熙做admin

仲話自己會放氯氣彈添根本聲大大冇貨賣，最叻未係起底，根住扮大台

Exact7ly 不完美可改善 可以進步 不割

佢話佢有 team 人係裡面。但佢一直都話佢地全部係外國。

好啦，就算佢一直保密佢哋嘅 local team，咁佢地又做咗乜呢？

再者：如有佢真係有 local team 係裡面，即係話佢地支持陣地戰？咁又似乎同針對狗嘅 Hit and Run 相違背喎。立場飄忽，難以理解。

唔更新囉屌
唔好以為自己起狗底好撚巴閉
從來無當過佢係同路人

其實我覺得佢d人係走唔到既

不過唔想人再支援比人拉先話走晒

點會走到呀當警察on9嫁咩

應該知錯唔想累人者

呢次真係唔聽蕭生講 一鋪輸晒

D料多數人地比架咋喎，佢純粹係一個資訊平台

Sorry
從來冇當過老豆搵仔係自己
起狗底以為自己好撚巴閉 做撚左大台咁

算吧啦 之前咪又話永不更新 一直要脅啲手足

支持 問責制

Agger公報資料post下汽油彈教學
自己係別一邊遠距離手指指

由佢威脅要手足殺狗，如果殺唔到既永久閂channel開始就覺得唔係同路人

關乜撚嘢事

真
仲要成日情緒勒索

要改善
講出黎係好
但無論如何都不割席
你睇下幾多人出黎救人就知

我記得佢之前講過 班admin全部係外國
根本全部都係冷氣軍師嚟

連登多左好多分化撚
成版都係已block過的ac係度留言

各位要自行分析了

駁唔到

勿分化

氯氣彈呢

全香港有邊堆人最想老豆搵仔收皮

自己隊team 走甩左就慶祝報喜
其他人都未撚走到 屌你老母啦

明眼人一睇就知啦

三毛急不及待出哂黎分化

下一個國際戰線核彈係Tik Tok

上次分化唔到南亞今次想分化老豆搵仔？

好地地淨係做爆料channel算啦 又要用全世界都聽佢講嘅口吻

真，次次睇到佢發脾氣真係成個細路咁

當正自己大台咁可以指指點點所有人

應該互相檢討 而唔係係咁屌之前嘅失誤 應從錯誤中學習。咁樣屌黎對場運動無意思 只會越來越多人放棄。運動就會完。

佢地team人 走到 出面手足輸哂

邊個先係condom?

勇士會有判斷力留唔留守既咩？
有都係比連登仔同泛民打手暗共引導
唔係就唔會搞到SOS啦

同埋網上大把資料已經指出叫人留守班人同泛民係有聯繫

其實佢哋係同路人，但都幾狗，態度又好似大台撚手足咁

又會有盲撐，叫佢哋改善下都會被屌

唔岩聽就block
第日都有普選選你呢班人都係仆得街

點解大家講到理大入面得老豆搵班人走得甩咁
可能係老豆搵仔叫人守理大
搞到好多人為左理大被捕或者受傷
但屌有咩用 大家要記住仲有手足係理大等緊大家
呢步棋行錯左唔緊要 咪一齊去補救囉
可唔可以唔好一有咩事就幾10 post 係到屌

老套都係咁話講小責備多包容
如果大家真心想場運動贏 咪撚再中分化撚計
光復香港 時代革命
好快我哋就可以煲底見

為咗救手足 出面冇/傷咗近千人 宜家你哋600個仲要投降
計番條數
1000-600-100 =300 polyu 手足 vs 成千支援手足

嚴重大敗

班admin要使用其他手足救佢哋自己隊啊

雖然都覺得老豆搵仔成日講d會推人去死既言論
但佢地幫左好多，一個慘重既教訓

關寶寶咩事？
不過佢都係鳩，又多fake news
係現場真係無咩幫助，留返響屋企涼冷氣嘅人睇吧

出面打生打死 過千人被捕
就係你地要守 on99打陣地
到走到 居然報喜訊
admin 條撚樣係咪係外國平衡世界
睇住個直播 都知出面咩環境掛

啊

到時再算啦
家下贏左咩？
有"真"普選，我唔介意輸比大部分民意

利申:港豬

fa基本上一定係留守
黑警要拉，fa就一定走唔到
最多話告得入暴動既機會微，因為唔係共同自的（只係想救人）

愈諗愈心理唔平衡
老豆搵仔屌你老母 向琴日所有手足道歉

其實鍾意搶佔道德高地既冷氣懦夫和理非伺機想割蓆好耐啦。佢地開始利用一D失利來搵人指責。如果要指責既話，第一批應該切腹既係懦夫和理非，出又唔敢出，淨係識係連登9up：過火啦，唔道德啦，失民意啦。星期日記得去投票啦屌你老母

除3毛外，另一班係熱狗陳雲班撚屌失敗者。無人聽佢支笛就係度搞分化。

呢兩晚有出既手足全部都好齊心，對警甴既痛恨大過一切。戰術有錯係要檢討。唔通要人「跪地道歉」就係檢討？屌你啦。

我預左好多人負評，不過有發夢既手足多數唔睇連登啦，冷氣懦夫和理非慢慢自high

#黑警死全家
#共產黨不停搞分化
#永不與勇武割蓆

講真老竇問題只係一個冷氣軍司。
又話放毒氣又話殺警，成班都只係以為自己做咗好多嘢嘅MK仔。
理大同學仔我哋會照救，但出到嚟承認自己嘅錯誤好重要。
話守住理工係為咗三罷，而家事實證明咪係錯囉，大家掛住救你地聽日都復課。
開到守住嘅時候又話預咗死又點又點，之後又叫人救又喊晒。

如果係有反省認錯，其實大家真係唔介意用自己條命去救佢地。
尋日我哋幾隻和理非都出咗去，鼓起勇氣為嘅咪又係佢哋。

理大SOS

重要救理大手足啊！！！

做咗啲咩係咪要上嚟同你講，尋日幾多人出咗去你見唔到？

點呀，你係老竇搵仔？

仲拉左幾百手足

鄧炳強嘅喜信
就係昨日拉左幾百人

一定要僅記，要有獨立思考，呢場運動冇大台
亦都希望所有telegram Chanel ，唔好諗住立大台

其實反包圍就係想救人
有人走得出嚟，係階段性勝利，呢點無容置疑

屌佢就屌佢哋一開始留守

兩日1500人被捕

勿分化

請記住落得場做Fa就係救人
如果辛苦就休息
唔好話人點搞到你做多左野
係醫院你會唔會屌鳩個pt做乜病啊

請調節心態

🤣講到老馮咁

氯氣彈真心唔知咩事 明明最有用 你又唔係真係做

好多鳩拉架喎

老豆搵仔啲admin講野串到仆街 咁撚差態度唔係同路人一早比人屌爆

唔係話批評邊個
而家林病同狗搞唔撚掂呢單野
攻入一個學院而入面得學生 全世界睇住恐怖主義
唔攻而撤又連輸兩獲
搞下搞下又似做到少少野
當然有手足因為咁被拉 真係唔抵
但如果有好結果 我相信值得既
全世界睇住 好過流水抗爭 然後乜都冇

大家唔好唔記得仲有FA 手足喺POLY!

老豆同各位手足都係同路人，做法不完美，可改善，我地要將目標對準政權，不分化。

做錯就要認
但呢個唔喺割𥱊講出嚟喺想大家反醒啊
無可否認理大一役我哋好多手足被拉

老豆搵仔一俾人圍poly就淨係識放負，又話有核彈又乜乜77，到尾只係嚇鬼

分享下，poly出事前我心入面係支持留守，點解我會咁諗：

1. 我心態係如果守得住又幫到黎明行動，點解唔守

2. 黎明行動係我地上星期主線任，我認同守住poly係最易阻到紅隧方法，特別我見到CU棄守後即刻解左吐露港同東鐵

如果當時有人提出到唔守住poly之後都可以阻到紅隧嘅實際計劃，即係守poly同阻路無直接關係，我應該會聽

3. 我低估左黑警圍城可以動用到嘅兵力，亦都無聽過圍點打援呢啲戰術，同埋唔知其實係警察用到咩程度嘅武力之下poly會守唔住，CU打贏左我承認有影響到我覺得poly都會守到，如果當時有人用戰術分析+現場實際情況說服我我應該都會聽

但係果日我聽到嘅反對意見基本上都係「14年佔路失敗/要遵守be water」呢啲教條主義嘢其實說服唔到我

結論就係冷氣軍師無打過仗又唔知現場情況根本無資格評論，靠賭大細估中邊亦無資格叫另外一邊道歉
總之大家汲取教訓，有戰術知識嘅請分享多啲，屌係無用，我虛心受教

五毛 block 得

老豆搵仔手足逃走笑呵呵
其他中學手足投降喊慘慘

為左救你啲勇武手足，搞到好多中學男仔同女仔做撚哂降卒condom(立場報左)，你啲人係手足，人地個啲唔撚係手足？

講咁撚多咩大殺傷力武器又咩麻包隊狗又咩宿一燒，哂鳩氣啦得把口

老豆死仔 屠蟲小隊
上曬新聞話咩情願死 準備好那樣各樣
結論就係 唔黎救就唔update資料
結論就係 貪生怕死

場杖都未打完就黎捉錯處？
我屌你啦
依加得你一個人辛苦？
依加出黎屌有咩實際作用？
淨係令大家士氣低落，淨係令大家轉移重心
繼續捉啦 捉多排我地一齊做埋戰俘啦

咁佢要脅我地呢？應該既？

最緊要識改善
希望唔撚好再有下次啦
咁樣一單就拉咗2000個
之前幾個月先夾埋拉2000個
仲未計害到有幾多個手足比人強姦,毒打,坐火車送中,被自殺

唔割⋯
大家以後醒d玩地下化殺狗，流水式裝修
唔好再迷戀陣地堡壘了

總之各位一定要獨立思考

咩可以跟咩唔需要跟

發洩完再出發

難怪有傳呢度係Ｘ登
最近上少左，個人都清明左
入黎食完花生又出番去獨立思考先

滲透到連登，唔代表滲透到我個腦囉

屌有咩實質作用？你仲竟然問啲咁既問題，證明你都當左佢係神台，上撚埋身造神啦。
就係佢地戰術出錯，又講到自己手足好危急，變相營救，然後當救到佢地自己友出黎個陣就報喜。我屌啊！？你啲手足係手足，人地個啲唔撚係！？仲要好多中學生係入面，然後你一句報喜就當其他手足係condom咁處理，由得佢地投降被遺棄？

我當你老豆搵仔隊人全班係好打過飛虎隊，咁佢地成日講啲咩殺狗、宿一燒去左邊？你要當其他手足係condom無問題，證明比人睇你隊人做到比起二千個和理非+入邊幾百投降手足既實力咪比你當condom棄囉

你仆街喇 block 你再話你係5毛 分化撚

第幾個po啊

成日威脅唔再up黑警資料
西人西語氣

真係，賣其他手足，為嘅只係自己識嘅人

成日話自己無收錢做，我屌你喇，香港手足夠無收錢，我哋仲要上戰場，班admin就涼冷氣係外國用西語氣說三道四

而家仲有成堆人喺poly，咁快就內鬨？就算佢呢一刻道咗歉又點？對件事有幫助咩？諗吓點救poly手足仲好喇

屌下佢就話人分化就發脾氣，想你改善咋，唔改同777有撚分別

不分化，但改善都要掛，叫佢改下語氣，道歉就係分化？
事實係佢吹大雞救佢自己人，不顧其他兄弟生死

一早話過佢成班係外國涼冷氣說三道四，一話下佢就話停工威脅，我屌啦，香港兄弟又有錢收嘅？罷工上街又無成本嘅。
不分化，不盲撐，同一目標

我想問下朱媛喺唔喺度啊？

老豆搵仔又黎悔氣說話，仲未明個問題係邊

對我黎講我真係好氣餒。

唔係各自爬山呢個問題
唔係一句各有各做就唔可是指正錯誤
正如有和里非 唱歌摺花 等等呢D 我地唔會反對
有手足要火魔我地都唔會割席
但有手足想用自殺去 以死相諫 我地係咪要阻止?
咁樣打陣地 BE WALL BE CASTLE 同自殺有咩分別?
有手足自殺我係咪地阻止?
問題係戰術錯誤就一定要指出來
要大家思考 認錯 改善
唔等同分化 割席
宜家打緊持久戰
今次理大打一戰 成千個手足 係外圍打足咁耐
同夜晚又一渣和理非比人捉左
今次代價太大
真係要好好反省

咁我情願有四千人企係度，全部黑衫，一句說話都冇講，唔屌唔鬧，無動作、無舉牌，淨係啤住黑狗。然後黑狗衝埋嚟又打又拉。

醫護撚做12hr 即係嚴重OT, 仲要得半個鐘食飯係嚴重剝削！
唔好因為「一向都係」就合理化成件事！根本從來都唔應該係咁！

你咪以為網上俾相反意見嘅人就係冷氣軍師先至得㗎？唔通要寫埋個 CV 上黎俾你睇？

CU 「打」贏咗？最後水炮車衝上黎就係話俾「你地」知，「你地」係無能力守，而家係「我」俾條路你行咋。

屌，講撚晒我心聲，尋晚個戰術根本錯到無譜，各區開花+奇招營救好過

幾時搞曱甴子女

最小斷腳斷手

唔同意

佢又發緊老脾話做休息撚啦
屌佢老母收皮啦
又玩威脅

你地班人係咪唔識中文
而家講少少野就話割蓆，
係咪唔洗檢討唔洗進步呀？
人地敵方每次行動都睇透我地，不斷進步緊
之後我地有野要檢討改善就一句不割蓆唔聽
你諗下你自己做緊咩

完撚咗一個鐘未
氯氣彈去撚咗邊
Formula 又去撚咗邊

其實中大一役都係好辛苦打返嚟

中大地理優勢咁好都唔係完勝

理大呢一戰真係一個教訓

風向撚

事件已經過咗，希望下次會改善，但係冇必要搞分化

呢個真係啱...又話六日和理非活動抖兩日
結果大家都去哂救人

道歉都唔洗？老豆搵仔有特權？

至少都要道個歉或致過謝畀出嚟救你地班香港人吖！

係現場見到好多好多野想講，但唔會係連登對住一大班on9仔講，大家繼續互屌啦，講幾句賽後檢討都唔撚得，屌你老母

拉 不分 不割

AGGER

我自己覺得個admin好唔成熟
細路仔亂發脾氣 點人做野 係嗰態度一定要改
唔割 但改善道歉一定要

中二病

痴線個個都係用自己嘅未來出黎搏架 咁又分化 唔撚洗傾啦咁

好大程度係佢哋為咗自己隊而吹大雞

垃撚圾，強國玻璃心？

條友軍閥上身，有佢講無人講，想佢檢討認下錯就話分割

老豆揾仔幾時變左大台？
出唔出一向係自己決定
講到尾都係你地班人自己on9無限送頭去救班投降懦夫
擺明送死都照去結果真係死傷慘重
而家自己太柒落唔到台階就周圍揾人賴
檢討下自己，用下腦，諗下自己有幾咁on9
賴人永遠唔會進步

不割
沒有大台, 肯定會有不同意見.
沒有一個人話自己的決定是對是錯, 除非事後孔明.
大家成年人, 這次結後果不理想, 大家都唔想, 吸取經驗好了
唔好比人分化.

拉一拉先

其實理大冇需要守，我地一向都係快閃堵路
相反守喺度比咗個目標佢

佢地會道歉先算

害死手足就得

屌兩句又話割又話分化

你隊team咁撚把炮值成千人 其他手足就condom?

佢地得把口，但總有信徒覺得冇左佢地好大獲其實有心做，人人都可以係老豆搵仔

唔係話佢地冇責任，你可以鬧可以屌，屌完唔該做返正經野。
搵戰犯係冇意思，諗下下一步點做更好。

我諗大家咁大反應嘅原因同我一樣，
係因為成件事本身可以避免到
從6月到今日因為陣地戰被捕嘅手足數量我諗唔使多講，
近至守中大其實都係因為沈祖堯段校長護住大家先趕走到popo

守城從來都係大消耗(不論身心)，
塞紅隧亦都從來都唔係好似某啲人講到咁春袋(衰啲咁講被圍到而家其他人返工咪又係咁返),
開始出現包圍網果陣大家已經瘋狂叫唔好留，
但永遠都係俾人鬧冷氣軍師散水l，
乜野理大地勢好popo唔敢圍，
仲有最大問題，理大校長根本唔係企我地呢邊
我係真心唔明點解冇人覺得守得過

尋晚我諗都唔使多講，
但就好嘅層面講，至少有百幾個手足成功走到

而家仲有手足被困，
我亦都feel到有分化l同失敗l嘗試利用今次呢件事，
所以都唔想多講同推po
但當我求下大家，
可唔可以汲取今次失敗教訓重整旗鼓同團結返?
我地大家仲有排先end game架

好彩冇做

係，仲叫人圍魏救趙，想用其他兄弟換佢哋自己嘅人

所以咪叫左個15歲後生去用汽油彈玩縮一燒，唔知老豆搵仔班人會唔會幫佢呢？

同埋幾時先見到一單縮一燒/麻包隊狗上新聞，而老豆搵仔又承認責任呢？

成班admin在外國，你被捕關佢乜事，到時候成功又好失敗又好，佢哋無需上身嫁

有錯唔認屌番人轉頭你地同班恐怖分子有咩分別
最勇就一定啱，一定條命最值係咪，一定唔使認錯檢討啦，人踩人、無咗隻手、比人監生踢死、休克、中槍個班手足實條命實無你地咁巴閉啦係咪
都未成功一半已經係度搞階層，講特權係咪？實靠到一班唔會認錯檢討嘅人爭取到自由啦

我想講佢地有一隊人，既然勞師動眾要千人被拉救你隊精銳

咁幾時做野啊老豆搵仔既小隊？

我都想睇下所謂嘅精英，食人血䊡頭嘅精英，要咁多人頭黎救你，你有乜功績做到出黎

其實又講得岩喎
人地建議撤又唔撤
為啖氣

呢個就係一直堅持冇大台嘅原因
佢呢啲有號召力號團體不知不覺會變大台 就算佢否認都好
因為有好大部人會盲目跟左佢地嘅決定 冇左思考同討論
幾個錯嘅決定足以破壞呢場運動
希望大家都吸收呢次教訓

錯左就檢討去改善 跌左就爬番起身

屌搵人叫佢改名做冚家剷搵仔啦

今次陣地戰真係好失敗... 死守又守唔掂要人救又搞到咁多個比狗咬 打翻游擊不知幾好

原來你真係唔識架喎
你不如去清清concept先

.

訓左無睇 精英小隊反攻未

好撚彩kkwong 果d 有叫停 唔係比佢害撚死
10隻狗揸鎗企九龍出口已經無人出到去
都唔好講真係有幾百人入左去塞滿條隧道d 狗先開始封鎖會點算

我以後真係唔撚會信佢地

佢係關鍵時刻吹雞斷送左大量手足
仲想叫人紅隧過陰多班手足
紅隧單野我諗佢就算搵唒成個圖書館同google 都唔會搵到個合理解釋
同埋以佢作風就係死唔認錯
更加唔洗同你解釋點解叫人紅隧過

平時所謂既功積都係po 下d 狗相
有閪用咩
算撚數啦
係人定係鬼 佢地下次吹雞聽唔聽
大家自己諗清楚先好做
唔好一時意氣用事

痴撚線 咁直頭係送頭比人家食
班狗一封紅隧管道嚟個前後包抄裏面啲人已經玩撚完 仲要唔似大學 入面嚟個大屠殺都仲得 老豆搵仔直頭係大伏

推 道歉啦屌

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

老老柒柒
老竇搵仔係復活過
會唔會呢個已經唔係我地識嘅老竇？

老老柒柒 錯左咪認 咪道歉
如果真係同路人 會唔會咁撚囂張?
對得住尋晚圍poly 班手足?
唔撚好玩啦
睇番佢地d record
有幾多害撚死人
大家心中有數

以正視聽 以後邊個話死守一個地方 邊個就係鬼

自己走晒,叫人繼續死守
唔係問題?

成班ADMIN晌外國
但又聲稱有人晌POLY
點分身

老豆搵仔唔係係外國架咩其實

唔通老豆搵仔唔叫人救， 就冇人出去咩
poly 入面成千人，唔會係一兩team 人話守就冇人走
唔可以淨係屌佢地，雖然佢地有時吹大左

大家可唔可以唔好一唔岩聽就鬧人，人地提出其他意見都係想大家好，好似你阿媽成日叫你著多d衫唔好冷親，係好煩但係佢係愛你先會鵝你！

我哋就係關心你先想勸你地，唔係散水撚，唔係5毛！

請大家要接受，雖然大家係同一個陣營，但係每個人都有唔同既諗法，可能人哋真係有道理，可唔可以虛心d聽下思考下先？

如果次次一唔岩聽就鬧人，咁樣只係任性，只係獨裁，咁樣只會越來越似你既敵人，仲講咩追求民主！

成日話唔割唔割，你講乜我都要聽晒你講，我勸一句你就鬧我，咁其實係咪你同我割緊呢？

咁吹大雞話反攻紅隧點計，今次好彩無人信姐，做錯咗道歉都要掛，仲咁串係想點

勸梗你啊，盲撐狗

其實我就唔信真係有老麻差佬

個d咩毒氣彈呢？

又係呃人

成個老豆搵仔都只不過係個起底網

同意

姐打個比喻 唔通佢第日買股市 輸左又要全世界去入市幫佢托番個市 之後佢又報喜走撚左 剩低嘅手足又奉旨幫佢汁手尾咩

其實老豆搵底真係超賤
佢地隊人大哂？點解要威脅自己隊人如果死哂就唔更新？
佢地係外國，自己隊人死左都仲可以做野，咁既威脅擺明係霸道

最緊要係死唔認錯，個態度西撚到，佢哋唔洗仼何法律責任就梗係舒服啦

條友做過咩實事？

老豆搵仔成班人啲態度真係差到頂唔順
雖然不割
但都唔係好想比你屌囉

乜撚放毒氣個啲 最後乜撚都無做過。
好心唔好咁撚大口氣

大家有冇覺得最近連燈已經得番一種聲音，就係要勇武要不斷升級再升級。一有其他意見就會被視為五毛三毛一毛分化撚割蓆撚休息撚冷氣軍師...你哋係鬼係狗係黑警要拉post。慢慢得番勇武post，愈來愈少和理非post，冇人提議去搞連儂牆搞遊行集會，因為一講就俾勇武話多餘二百萬人出嚟行有用咩。

討論區應該係有唔同意見交流先有意思，淨係得番勇武post得番一種聲音，咁和理非點參與，定係和理非一定要配合勇武要變成勇武先可以發聲。

咁你出去係為錢定光環？
我係為左贏為左手足
你咁care自己付出左嘅野咁咪唔好出去囉

見到佢哋報喜 真心燥到仆街，難為我當初響應入左去
最後一到被困期間 佢哋就會佢哋走撚晒，好開心
屌你老母 我地呢？ 個感覺係井底再俾佢哋踩多一句
平時啲態度又系，收皮啦你哋 以為自己係咩？無我地你咩都唔係 老豆搵仔

輸打贏要味濃

真心垃圾